[連儂牆]警察的謊言

記者會，可以由記者去處理，我地係改變唔到警察想講既野
我地要諗既，係點樣用我地有既資源去反擊，而唔係用我地既弱點去對抗

依家我地最勁既文宣，係連儂牆。
我地應該係連儂牆 加個 [警察的謊言]
1. 回應 警察記者會的抺黑
2. 新增 警察記者會無提及的事實
3. 一齊玩 警察記者會的BINGO
4. 一定要有四字真言，先容易另大家記得，同可以係集會叫口號

目標:
1. 減低政府、警察係市民心目中既 ""公信力""
2. 證明官方記者會係大話連篇
3. 俾唔上連登既大眾，得到連登最重要既信息

與其係MEMO紙寫香港人加油，不如一齊寫政府的謊言、寫民間的事實

求文宣組、和理非每日記者會後制作 大字報，方便大家一齊貼

自推X1

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

唔好太長同埋要夠搶眼
連儂牆依家已經係想留意訊息但被逼睇cctvb嘅人用

Yes 我地寫多d 警察的謊言
等人知道真相係點